有冇人話比我知佢諗緊咩

中意左個女仔朋友好耐 處嚟 拍過三四次拖
唔中意啲男仔用咸濕眼光望佢
但係成日著到好sexy 例如短裙 黑C
可能有時又露少少肚 佢靚女黎 身材ok
我中意佢嘅唔單只係佢嗰樣 佢個目標都好明確 同埋性格 缺點我都接受到

但係我有時真係唔明佢諗咩
我係一個唔煙唔酒 黃賭毒都唔掂嘅人 A0 (唔信隨便你)
可能有時講兩句咸嘢
正正常常同佢有講有笑 佢都ok
但係當一個已經拍緊拖 同佢講啲咸嘢佢就好似好受
我想知道點先可以同佢傾多啲呢
我哋又唔係話冇計傾 日日都傾 只係佢講嘢只係講一大半 同第二個就講全部 有時我哋三個食飯我真係好似局外人咁 聽唔明佢哋講咩
我唔介意唔同佢拍拖 知道我唔係佢type 同埋因為我依加想努力喺學業上 但係我希望可以同佢friend啲 咩都夠膽同我講嗰隻

同埋佢肯同第二個人講全部係唔係因為佢已經有女朋友 所以講多啲都冇所謂？而同我講太多驚我唔知點呢？

或者係唔係我自己要主動啲同佢傾計呢？我自己好少話題 通常都係佢講 我之後就以佢講嗰樣事情同佢傾計

睇你打篇野悶到仆街
我都唔想同你講野啦

我自認自己中文表達能力差 四年級之後就冇接觸過中文

又短裙又黑絲又冇圖

A0我信woo,咁撚毒
我同你講啦小朋友，女人根本就鹹濕，女人鍾意人哋屌佢嘅，醒下啦

當你條撚啦放入個屄嗰陣時呀啲女淫到

一語道破

佢知道你鍾意佢咪對你避忌啲

成篇野有一大半都係廢話 唔知做乜鳩
真係唔怪得人地唔想同你講野

A0 點會無人信 當自己係咩 笑撚死

同之前嗰個單機whatsapp毒撚好似

唔撚關事
你講嘅野大部分都係building self defence
你應該go to the main point
然後express your feelings without pretending others may be offensive
重點我無用中文，用咗我有限嘅英文
有無易明點？

樓主有冇咁天真？講到樣靚身材ok又短裙黑絲又拍過3, 4次拖, 竟然信佢係處？你真係注定做傻仔比人玩

樓主人如其名

淫底，唯有用強